喂 抖陰而家喺香港appstore排緊第一喎

話說我啱啱見到隔離post
[國際] 印度佬開始瘋狂劣評抖音

啲印度佬洗到抖陰得返2星

咁我就屎忽痕走去search吓抖陰喺香港做緊幾多星啦，點知一search，我屌你老母

隻支那app喺香港app store做緊娛樂個rank第一位

咁好唔 睇埋佢有幾多粒星啦

仆你個街，4.7，仲要有九成都係畀緊5星
我知香港係仲有好多港豬，但係屌你老母唔係咁呀？

我哋嚟重溫吓抖陰有咩仆街嘢先
1. 抖音ban鳩廣東話，逼人講支話。
呢樣前排好出名啦，係支那喺廣州做緊嘅種族滅絕政策之一。
2. Censorship
啦駛講啦屌。
3. 偷鳩你資料送畀北京。
哇屌你老母呢個犀鳩利，上面兩個都淨係支版抖音先會有，呢個係連國際版TikTok都會有，佢send畀北京server嘅唔單止係run拼音嘅必要數據，仲有好多用唔着嘅資料，呢度係講緊其他app嘅資料。

咁可以點做呢？
我拋個磚先。
首先，喺appstore download抖音，down完千祈唔好開，如果唔係你嘅資料就會
之後，即刻碌落去，畀負皮。

好似印度佬咁洗到佢得返兩粒星
洗完記得del返個垃圾app

但係呢個方法有個好撚大嘅問題，就係唔夠人做嘅話就會推高佢個download，但係佢個分又唔會減好多。
睇吓連登仔有咩好方法啦。

P牌推唔郁

喺download嗰陣即刻去俾1星 之後再stop個download
佢就唔會計你download 但照計星

推

醒喎

Pish

推，懶人抗共

橫掂去開app store 順手將download過嘅中資apps俾曬1星

大家del晒啲中資app未呀

Hk version = monkeypore version

好多香港抗爭片 而且係啲人一手拍 上fb連登未見過果啲片

幾撚恐怖喎都，啫係有好多對家混咗入平時啲行動度。
或者仲有on9仔送住中咁發夢

Pin一pin先

畀埋link，唔好懶啦

好正常既事

真係得喎

已做

佢出現咗，同佢係正常有一段頗長嘅距離。
佢係正常，都同你接受佢有一段更長嘅距離。